薯片造勢大會

星期五 逼爆愛丁堡廣場

真唔真 ?

一齊去

有既會去

但係都無 details, 又未知係咪真 ?

仲未有消息 ?

去恭喜佢高民望落六選，
可以好好退休

有 details 未 ?

〔3月24日巴士巡遊〕各位市民，我的競選工作已經來到尾聲。明天，我將會進行投票日前最後一次落區活動，希望作最後階段衝刺，爭取全港市民支持。我們會到訪鴨脷洲、銅鑼灣、東區和中區，最後在愛丁堡廣場與市民見面，到時見！

【第一站】海怡半島

中午12時半至下午1時正
海怡半島 （起點）→ 途經利東邨 、堅拿道西、英皇道 → 太古坊外

【第二站】太古坊外

下午1時半至下午3時正
太古坊外 → 途經筲箕灣、小西灣、柴灣、北角-→ 時代廣場外

【第三站】時代廣場外

下午3時半至4時正
時代廣場外 → 途經灣仔、金鐘 → 皇后大道中70 號（終點，料逗留至4時半）

【愛丁保廣場對外集會】

下 午 5 時正開始至下午 7 時 45 分結束

去硬